已買 蘋果日報 20201106 星期五

已買 蘋果日報 20201106 星期五

等有人覆一覆再繼續

見 trump 失勢，蘋果轉向拜登示忠？

今屆美國大選的假新聞滿天飛，專家指有人談及篡改選票的影片或照片，大多是舊新聞或斷章取義，也有誤導人的選民數據等。美國網媒Buzzfeed為民眾拆解及澄清十個較多人廣傳的謠言。

Push

lm

每次都入黎推一推

g chi

推一推

thanks

留